各位手足 今晚18區 遍地開花

我地早就無野好輸
各位手足今晚有gear就full gear 冇就口罩
8pm 各區大型商場/廣場
口號又好 國歌又好
「烏克蘭訂左蒙面法12日就撤回 我地要破佢老母紀錄」

怯, 就輸一世, 一於繼續
戴佢老母